諗到條環保慳錢大計，窮撚快入！

打算將大廈外牆條冷氣去水喉駁入屋企水箱，收晒樓上咗多戶冷氣水
慳返唔少水費 今次fat fat

水喉慢流儲水已經唔收水費啦